{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71446&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 브라운도트-삼천포항점"
    },
    "text": "ブラウンドット三千浦港はこちらどうですかAPP、WEBで宿泊したレビューを残していただければポイントを貯められる宿です。 宿泊施設は慶尚南道泗川市のスナムギル33に位置しており、三千浦龍宮と水産市場までは徒歩50m、三千浦港までは車で405m、泗川海水浴場までは車で5分、愛島旅客船ターミナルまでは車で4分、三千浦ヨングンと水産市場までは車で0分、三千浦港までは車で25分かかります。 客室の内部施設としては禁煙、無料Wi-Fi、ネットフリックスの視聴、カフェテリアの利用が可能で、フロントおよびその他の施設としては連泊、超過人数料金、退室時間超過時の追加料金、客室番号およびデザインランダム割り当て、貸室および追加費用発生などの案内があります。 宿泊施設としては、こじんまりとした室内プール、オーシャンビュールーフトップ、ヨーロッパ式朝食、アイスコーヒー、スナックバーの運営、ペット同伴可能などの便益施設が提供されています。 オープン記念EVENTを通じてアイスポテトを提供し、24時間セルフ洗濯·乾燥機利用、ロビージムセンター利用、各階別スタイラー利用、無料朝食運営、未成年者利用制限案内、プール利用案内、追加料金宿泊料金などの情報もお知らせしております。 ブラウンドット三千浦港を利用するすべてのお客様は、夜2時以降には騒音に注意し、お互いに配慮と協力をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット三千浦港はどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドット三千浦港は慶尚南道泗川市のスナムギル33に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三千浦龍宮と水産市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "三千浦龍宮と水産市場までは徒歩50mです。"
        },
        {
            "question": "三千浦港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "三千浦港までは車で405mです。"
        },
        {
            "question": "泗川海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "泗川海水浴場までは車で5分です。"
        },
        {
            "question": "愛島旅客船ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "愛島旅客船ターミナルまでは車で4分です。"
        },
        {
            "question": "三千浦ヨングンと水産市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "三千浦ヨングンと水産市場までは車で0分です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット三千浦港の客室内で利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ブラウンドット三千浦港の客室内で利用できる施設は禁煙、無料Wi-Fi、ネットフリックスの視聴、カフェテリアの利用です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット三千浦港のフロントおよびその他の施設で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ブラウンドット三千浦港のフロントおよびその他の施設で利用できるサービスは連泊、超過人数料金、退室時間超過時の追加料金、客室番号およびデザインランダム割り当て、貸室および追加費用発生などです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット三千浦港の便益施設には何がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット三千浦港の便益施設にはこじんまりとした室内プール、オーシャンビュールーフトップ、ヨーロッパ式朝食、アイスコーヒー、スナックバーの運営、ペット同伴可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット三千浦港のオープン記念EVENTで提供されるものは何ですか？",
            "answer": "ブラウンドット三千浦港のオープン記念EVENTではアイスポテトが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット三千浦港の宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "ブラウンドット三千浦港の宿泊料金には24時間セルフ洗濯·乾燥機利用、ロビージムセンター利用、各階別スタイラー利用、無料朝食運営が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット三千浦港を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ブラウンドット三千浦港を利用するすべてのお客様は、夜2時以降には騒音に注意し、お互いに配慮と協力をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 640
    }
}